朕特登開post表揚荃灣間sweetheart d椰籽燉奶幾好味

善心打破0回覆

#3

#2係bot

我勉強當佢係回覆如果唔係就會比你jer到.

太勉強la